屌 又上聯合道放煙花

睇唔撚到呀

係你屋企放好冇

聽到聲，睇唔到

訓緊教 嚇撚死